青衣站大量人輕鬆上車出香港

屌你機場快線未搞

推
啱啱唔係有堆青衣出唔到荔景嘅手足咩
到你哋表演喇

二樓快嚟

青衣站已封！！！